屌奶星，點解摩迪攞世足咁大件事都冇世界盃時嗰啲克羅地亞人上水

俾冰島滅咗族？

樓主

挫敗乜撚野去左邊

人地比利時迷

人哋係4年比利時+冰島+克羅地亞球迷

呢位ching轉風向都幾勁

LIHKG @ Android

我地克羅地亞球迷仲訓緊
4年後先會醒

人地話係體壇盛事先睇波

熱刺迷真係好小器

係做3日克羅地亞球迷呀，吹呀？

你奧運睇完咁多項目之後都唔會樣樣繼續follow 啦

去呢度搵番佢

俾樓主滅族

其實年尾金球獎先係世足
分家之後FIFA呢個最佳男子球員不嬲認受性較低

記唔記得邊個摩迪都成問題